樣係呢個世界最唔公平既野

其實樣衰就真係人生已完
其他野 好似學識 財富咁 都仲可以叫做有得爭取下咁
但係一樣衰 就基本上收皮
唔好同我講整容 有錢先得架 等到我有錢 咩青春都冇曬唔 仲整咁靚黎托柒

想溝女 基本上一定會話我好人 然後等收皮
睇住佢搵第二個靚仔 然後一齊

見工又輸 基本上就係地獄模式

睇人間失格 係到諗 太宰治又靚仔 又有才華 都咁睇唔開 走去自殺
好似我呢啲咁既人 點解仲要留係到獻世

所以做女人係慘過做男人
男人睇樣多過女人睇樣
錢可搵
樣衰就一世了

點解我見到大把靚女條仔都柒下柒下

講真比起女人 男人先係真正既視覺生物

不論男女 樣衰都係死罪
點解老豆老母唔可以生出黎個陣望下靚唔靚仔先
生到個柒頭出黎 dump撚左算啦

係啊 但唔輪到我咁囉
我又窮又柒 望到出面個po 諗到自己連自己間房都冇 宜家想頹下 都要聽住屋企人鼻寒聲

算吧啦 一個男人無論有幾樣衰 咪一樣係想要樣靚身材正的女人 追唔到就狂搵黎j
反而男人冇樣有事業 女人都冇話唔肯接受（唔一定只係貪錢而唔係真心愛）
女人樣衰真係賤過地底泥 有d就算好不容易有男朋友 結果個男朋友咪又係偷偷睇埋d咩女神黎打飛機

有冇諗過係你搵親既targer都唔係你個level？

樣衰啲既女你就睇唔上眼

然後追唔到靚女就怨唔夠靚仔咁樣又公平咩？

講真吖作為男人已經好算好彩

一個男人就算樣唔得都仲有好多野可以搭救

但男揀女好多時真係個樣唔過standard就再叻都冇用

如果你係樣衰
同時又要表白先同到條女一齊既話
咁證明你已經唔得啦

男女都係視覺動物
唔好同我講交心 個樣唔得冇人想理你
樣衰嘅男仔通常又會自卑 要成功都幾難
所以樣衰又有錢都係極少數
就算比你事業有成果陣咪又係食返幾手閪
結論 男女樣衰都一樣係咁慘
利申 中下樣

咁靚仔唔怪得處女比你食哂啦

各花入各眼姐，冤豬頭都有盟鼻菩薩

明明咩都冇做錯 就係生得幾樣衰 咁就人生收皮